Tulli Koggokonna Kohtu ette Himmutu Mihkel Saar Himmutu Kohha No 10 Wanna Perremees ning tahhab omma Pu=maad omma Keige liggem Suggulasse,se on,ennes emma Wenna Poia Poia Kätte anda,et temma ei Joua ennam omma Pumaal omma waese terwisega üllal piddada Sest temma on 70 Aastad wanna jubba,Siis on Se Kustaw Pehgme Ka lubbanud need Koha wannad innimessed ja üllesedda weel wanna perremihhe Mihkli ausast nende wanna ea sees üllal piddada.Selle tunnistussek et Mihkel Saar omma Puma on Kääst ärra andand,on temma isse omma Käega need ristid omma nimme otsa teinud Mihkel Saar +++ ning et Kustaw Pehgme on Sel Puma jälle wasto wöttand Sedda tunnistab Kustaw Pehgme +++
Pea Kohtumees Jaen Kiks +++,Kohtu Mees Romann Pehgme
